本來場抗爭開始沉沉哋，結果武漢肺炎單嘢吹番起場火

認真，香港真係塊福地，
成日都得到上天眷顧：
送中單嘢叫醒曬香港人、
721令大部分香港人歸邊，
就連本來諗住至少要玩三五七年同開始沉沉哋嘅狀況都突然扭轉
真係不得不開始相信香港真係有好多神明保佑
黃大仙、上帝、佛祖觀音⋯⋯

神明都已經幫到出曬面，香港人唔係唔捉住個機會啊嘛？

香港醫護唔罷工 結果會係咁

全面罷工罷課

應該要而家就罷佢老母

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次